以前既你話只要我唔放棄 你都唔會

結果得返我一個念舊

人講野就係咁

不停諗返起佢講過既野 覺得好辛苦

YES
明明以前我係放棄個個

佢起碼無放棄過釣金龜既理想

愈諗愈放唔低

毒ching做咩

希望今次唔洗用年去放低

dad
變做單身狗

Same

好痛

原來你本身死現充黎
btw精人節前先咁玩 咩事 帽?
下個月更好

毒撚黎咋
已經分開左一個月
佢6 7年前有講過想同我一齊
但係我果陣對佢其實無feel
加上我放唔低以前既野 無開始

點知一齊左佢就話我唔係佢需要既人
係咪護眼我唔知 希望唔好啦

你仲有mcg

屌左未先

佢已經派左綠比我 去食大神

先挑引我的人愛得比我少 然後見面更少

岩岩先見到有人回
隻歌幾中我心聲 幾好聽

毒c

加油

大醫生

算鳩數啦
講嗰陣梗係好聽

呢排連續幾日發夢都夢到佢
好撚痛